買部NAS 定router 再插usb HD

諗住整個home theatre share 俾電腦同埋兩部電視用
同一時間應該只會用是但一個device 拎片睇
究竟係買router + NAS or just router + usb hd 比較好

利申:準備買synology 2600

我見部router 可以直接插sd card?
咁我放張256gb 落去係唔係又做到home media server 呢？

推

再推

nas啦
插USB hdd 好慢又易斷

我就用緊128Gb手指插usb port
router行tomato shibby開咗Transmission，啲戲係router直接落usb
係就係慢 讀寫速度係大約5MB/s，但睇戲絕對唔lag
穩定就未見過出現問題，已經長插係度半年都未出過事

唔該巴打
入戲慢 冇咩所謂
最緊要睇既時候唔lag

thanks bro
想知一隻高階router 推唔推得郁

216+ for sure

用nas好好多，佢功能都係專for file sharing

我用netgear 4700唔係太記得model, 淘寶3百幾, 裝openwrt, 同時bt+睇1080p冇問題, 外置1t hd

我隻垃圾單核+usb2.0 router都冇問題，高階行雙核+usb3.0點會唔掂
仲有行samba嘅話usb同nas嘅差別只係速度